做人最麻煩係你唔想同世界有任何轇轕，但偏偏俾身邊人同事纏住你

有時覺得煩仲慘過辛苦，寧願你冚我兩巴放我走好過依依哦哦
呢個世界，你都唔想理人地咁多，但人地偏偏要玩你，抽秤你，糟質你
唔知咩心態
好似周星馳咁
差唔多識親佢都有彈冇讚
就算讚都係話佢真係好沉迷拍戲，認真之類
但佢好似唔放心上咁
人大左先知原來世上咁多人係唔玩得，咁唔講得笑
你寸些少，就算冇惡意，人地都記一世
笑點呢d野真係好似性格咁
某程度都係dna決定
有時你見成日黑面d仆街先至係最好笑最唔介意